男仔會唔會收兵

女仔收兵聽得多
男仔會唔會收兵
通常點睇得出佢收緊兵
利申絲，好奇想知

男仔都會收兵
臭西先收兵，男仔唔做呢啲野

你睇下條姜濤

連登冇人會知

唔係女人嚟㗎咩

人地係有女fans 但關收兵咩事

會 成日比男人收兵

想收你做兵

照咁講好多男明星都有收

連登仔都可以收兵

佢做啲咩會令你願意服兵役

你靚唔靚仔

日日同我傾計 有flirt下又有身體接觸原來都唔係鍾意我

你睇下anson lo東方教主

21吋當長腿，不收了

其實有30吋的

簡靚仔唔怪得比人收兵

我鍾意嗰啲都唔係靚仔

咁你咪好鍾意我

青頭仔我都幾啱

想破處

我成日收

技術上個D叫Player

我幫你...打電話叫雞

想知你做左咩兵送iphone定Gucci袋？

叫雞無愛